高鐵站助理罷工

社運人仕死左去邊

真係罷工定係純粹蛇王啊

樓主喺西九做？保安部？